大圍站果2位文宣妹妹加油

揾D男仔傍住好D喎

我返緊工 經過，見佢地沒人理勁慘，所以拎左份

加加加油